(大眾投票) 你認為中興會執笠嗎 ?

LIKE = 認為
UNLIKE = 不認為

暫時 四比一

6:2

7:3